作者：伶 若萱

# 可穿戴装置 γ 型介绍
本可穿戴装置为 α 型的改进型，本次改进取消了需要通过贞操带上的传输线对各个装置进行命令传输的设定，在装置内增加了迷你信息收发器，可以通过无线设备对穿戴者身上的装置进行控制，但依旧保留 USB 接口。同时，增加了穿戴者与装置权限者可通过项圈和远程遥控设备呼出穿戴者状态界面来查看穿戴者的身体状态以及设备情况。

γ 型较 α 型增加了手环、脚环、隐形眼镜和呼吸面罩，且为非必要装置，且包括 α 型所具有的装置均可光学隐形，装置状态可在穿戴者状态界面查看。

手环和脚环可以和除了隐形眼镜和面罩外的任意装置进行连接，权限者可以通过远程遥控来设定互相直接的距离，最长为 2 米，最短为 0 毫米，可以通过定时功能对穿戴者定时处于拘束状态。隐形眼镜是研发中心最新的产品，穿戴后可矫正穿戴者的视力，且可看到被隐藏的可穿戴装置，同时，也可以权限者的远程遥控来短暂地造成失明。呼吸面罩与耳罩连接，且通过耳罩固定在面部，可将穿戴者眼睑以下到下颚严丝合缝的罩在面罩内，面罩两边个有一个接头，可随意搭配，配件为：呼吸瓶，药物（媚药）瓶，气囊等，在进食时，食物必须放置在特定储存罐中，与面罩正确对接后，穿戴者才能有效进食，否则，无法进食。耳罩内有耳塞，耳塞内有无线耳机，权限者可通过远程遥控设备与穿戴者进行对话。

γ 型的项圈在 α 型的基础上增加了 GPS 定位、全息投影和话筒，权限者可通过 GPS 定位穿戴者的位置，甚至可以定位到地下室。全息投影用来投影穿戴者的状态虚拟面板，穿戴者可通过项圈左侧的按钮打开虚拟面板，但是没有控制权限。话筒可以远程与权限者进行对话。

γ 型的贞操带相比 α 型更薄，更坚韧，不易破坏，同时也不会因下蹲而感到不适。由于取消了传输线，体液的排出更加依赖于外部设备，这可能使得穿戴者无法及时排泄，所以建议权限者尽量为穿戴者配备便携式体液储蓄瓶，安装位置一般在贞操带的后方。贞操带内部装置标准配置依旧为导尿管、阴道震动棒以及肛门震动棒，可通过控制系统更换除了导尿管外的装置，阴道震动棒不同口径不同长度约 16 种不同型号，肛门震动棒除了不同长度和口径外，还增加了拉珠装置。在导尿管上方的位置有一个凹槽，该凹槽请根据穿戴者的阴蒂大小进行调整，以方便阴蒂一直在凹槽内受到刺激。

γ 型的胸部按摩装置外形更加倾向于无带胸罩，更贴合于胸部。按摩装置在乳头的位置也设置了一个凹槽，方便刺激乳头。挤奶时必须连接控制系统，否则无法挤奶。挤奶时可以强制喂食催乳剂，以便增加穿戴者的产奶量。除挤奶功能外，还有按摩和电击功能。

γ 型的丝袜有两种，白色和黑色，除了原有的电击效果外，还有冬季制热和夏季制冷功能，方便穿戴者不会因长时间穿戴而导致脚气。穿戴时通过吊袜带与贞操带连接，进行数据传输的同时，还可防止长筒袜滑落。可光学隐形。

γ 型的鞋子也分两种，一种是固定后跟，一种是可调整后跟。后跟高度可选，固定后跟高度基本为普遍高跟长度，可调整后跟的长度为 0～18 厘米，且可以完全保持高度不变。在调教穿戴者时，可以将鞋垫调整为普通鞋垫，细毛鞋垫，粗毛鞋垫，硬毛鞋垫以及舔舐，除了舔舐仅有震动模式外，其他均有震动模式和摩擦模式。固定后跟和可调整后跟的鞋子作用完全一致。
